抵抗赤化一小步-不要讓共匪資訊流傳

事源我屋企人係業主案法團主席，今朝見飯枱有張咁既信，内容係大公文匯出既免費報紙 香港仔 免費提供送貨服務，只要填好簡單既資料就得。
根據廢老心態，應該要左先講，所以你識do啦

有咩問題？知己知彼，百戰不殆

知佢份野宣傳咩野 同俾佢周圍宣傳係另一回事

知咩己知彼

文匯次次都係唱好支那係人都知

就連拎起佢黎睇既價值都無

點解要比佢增加潛在讀者數量比佢賺廣告費

點解無人理呢個POST?

因為正中奶共死穴

五毛唔敢入黎推post

Trash

推post

支那仔